(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

上個post俾個巴打用bot 10秒自動推一次，一定會推到爆 所以重新開多一次

Petition calling for the suspension of crowd control equipment exports to Hong Kong, prevent human rights abuses

In recent years, Hong Kong police have purchased more aggressive crowd control equipment from foreign countries. The US is one of the major suppliers for items including pepperball guns, bean bag rounds, rubber rounds and pepper spray. These weapons are repeatedly misused to suppress protestors and even journalists in HK's recent anti-extradition protests, such as shooting protestors' heads, using pepper spray at close range, and unleashing tear gas directly at unarmed protestors. Such violations of human rights should be condemned and sanctioned, otherwise, it would only encourage further abuse of excessive force.

We, therefore, strongly urge the US government to suspend any export application of crowd control equipment to Hong Kong to prevent further brutality against Hong Kongers.

Needs 93,366 signatures by August 4, 2019 to get a response from the White House

8月5齊罷工

你開po 要吊埋 連登姐姐惡意推po先得架

其實美國一邊話香港政府應該聽下市民聲音
一邊賣d武器、裝備比香港

利申已簽

推po

Push push 睇我搶唔搶到舊po 1001

依家屌
連登姐姐我屌你老母啊,唔好開完個推po bot就走去訓喇,凌晨洗爆個po有撚用咩
屌完,希望連登姐姐下次唔好咁傻豬豬開完個bot走去訓

留名等睇

26分鐘內自爆開始倒數

8月5號齊罷工

同你鬥搶1001
搶完就死去訓

我都好想訓啊

終於有個籍口俾自己訓

幫手加速推爆前面個po先，再正常推呢個po,，想訓

頂你 出茅招

8.5齊罷工

Signed

呢個極重要

如果全世界都唔賣催淚彈俾佢，
佢係咪唯有用中國製造

中國的會爆炸

點算 係個邊吊完連登姐姐 解鎖左1001

連仔唔俾我地訓
希望連登姐姐快D整爆個post由佢沉

佢個邊自推11個鐘先會爆啊，不如推番個邊先，又可置頂

應該話訓先

我去個邊推多幾下就訓你都洗多幾次新post link

Push

雙推啦 吊

屌 收到收到

白宮聯署不如直接聯絡裝備供應商

膠到

推出連登姐姐bot 8月5日罷工

罷工前 佢好勤力做野

笑到傻

連登姐姐訓左都開到工架

要求連登姐姐立即罷工

diu 開完bot就訓

雙推喇,連仔解左1001啊屌

其實幾好 個邊仲有11個鐘推力

推啊

唔係話一個人推冇用咩

如果佢一個人推哂應該上唔到熱門，但有其他人推到5005就有機

push

咁希望連登姐姐快D醒

Like 數個邊都升得快D 佢個自動推好似有效

不過都要吊吊佢左住正常討論

大家入去屌下連登姐姐,屌到佢起身
因為解左1001,所以大家兩邊一齊推喇

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

新post 繼續推

屌到連登姐姐起身

我訓先 留比你

屌你賣隊友我都上床訓先

舊po上左熱門

Push
8.5 齊三罷！

推

何止香港？直頭中國都要啦！

推，支持

唔好傻，美國不嬲禁止賣武器俾中國

係就好

笑死嗰邊個bot推到下世都未推完

網友發現香港警方使用的催淚彈是從美國賓州進口，蛋殼上清晰著名不能直接射向人體。

sorry 囉 唔推啦

下次訓講聲多謝你撞爆1001 狂奔 3000

push!

屌你班連登仔，今朝10點簽果陣係萬幾，而家lunch 簽又係萬幾，死哂呀？快啲簽呀

乖 下次唔好開完就訓
或者你下次可以個時間長D先推一次
不過都多謝你俾歡樂我

已簽加share!!

唔夠簽署，要推丫。